幾時有得派膠？

好想破尹志平巴打膠處（笑）